點解追女仔咁難

見到自己鍾意嘅女仔
喺佢前面完全乜都講唔出
啞咗咁

覺得自己好廢好冇用
身邊嗰啲fd 15歲已經A10幾
自己23歲都唔知喺度做緊乜鳩
做乜都失敗
搞到自己越嚟越灰
一啲成功感都冇
究竟衰乜嘢
唔通真係衰樣衰？

我一直都想知呢個問題

習慣左就冇事

屌無樣都好，同你一齊成日都開心會笑嘅都易得米

嘢又唔撚敢講，樣又唔係靚仔，錢又無，咁點追女仔？

搵盆水...

肥/矮/毒/柒?
衰邊範?

9成你輸樣衰
利申:天秤女

野都唔講人地都好難中意你啦

強姦易d
直接啦

應該中曬

冷靜D照下盆水, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都溝女成功

會天下大亂

世上總要有你D咁既毒撚

樓主四重彩點睇？

其實你自己知, 只係你唔想面對姐
當你問點解果時, 答案已經係度

Your face your fate

殘酷現實

品味最緊要

塞錢入你袋
我而家過左三十都係唔知自己jm9，已經無得救
你仲係23，出去柒吓，大膽啲，你今日可能衰左，但當你遇到下一個好嗰陣你就會準備好

喺佢前面根本完全講唔到嘢
超緊張 平時都冇問題嘅
一見到佢就啞咗咁

有冇私底下搵個女仔傾偈先

咁頭三樣都冇
係可能真係唔夠靚仔同埋瘦

有呀 有約過佢出街
亦都有text
佢有時覆得好快
有時覆得好慢
總會覆